有無人會留番plus仔個app 係電話

利申唔會del

same here

我

唔del

點都唔del

唔會del
陪左咁耐好有感情

留個紀念

永遠懷念

一定留

Here

見到入到去乜都無好悲哀

唔會delete
當browser用

要留念，不了

可以見到留左名既post

用黎睇thisav